No offense ，但住元朗質素真係差啲，有小朋友就盡量住返港島！

元朗區於本月14日驚現極殘忍一幕，一隻流浪狗被車撞死後伏屍路邊，一位老伯竟把狗屍拖往行人路，在狗狗本已被撞爛的胸腔內，徒手扯出內臟裝入膠袋帶走，疑用以「加餸」食用。幸得路過的愛狗人士及時阻止，保留狗狗全屍。

物以類聚, 元朗係低等既
元朗國民唔好黎香港影衰哂thx....

屌，廢老幾時先死清光...

新田呀！港島就冇人渣？
依個人渣口罩都唔戴，祝佢中武肺

不如落西環廢老區睇下
再睇下元朗投票結果
18區都有廢老啦

利伸 住元朗國村屋啲鄰居好熱情

留名等睇大總統入黎踩場

淨係一個721 已經永久唔想住元朗啦

85荃灣白衣人斬人
915北角福建幫斬人
你直接啲講永久唔想住香港

全部都係d 黑社會聚腳地濕鳩地方 又唔見沙田有事？

lm

嗰邊全部都係MK街童

傻閪先住元朗

你肯定沙田冇事？
714全港最大嘅黑係新城市圍捕
區區都有份

你up 乜？狗就度度都可以執家法架啦而家講緊老黑，沙田有老黑打人斬人咩？唔好以為區區都周街老黑先得架

狗同鄉黑有分別？原來你唔係因為安全問題而永遠唔住元朗？如果純粹因為鄉黑而唔住元朗，咁721都有屯門&流浮山鄉黑，只不過地點係元朗地鐵站

有狗入關唔安全咩事？IFC 都有狗入咁中環就好唔安全？咁全香港都好唔安全啊好驚驚呀

元朗發生乜事？

正常800萬買yoho 393夠住
小朋友又可以去一田
建議有小朋友既巴打們快手入市